【忽發奇想】羊咩咩剃完毛會唔會凍親

話說今日去買羊毛衫醒起
紐西蘭d羊如果冬天剃完毛咪好凍
咁羊呢樣動物其實會唔會凍親感冒

你除羊毛衫會凍
佢剃毛都一樣會凍

其實剃毛有冇分季節？

會

個溫差真係好大
如果比人類係十度突然係街除曬羽絨過一日
真係會低溫症入icu
咁羊又好似無咩話集體死亡

問羊咩1234bb

張相係咪台灣個清境農場

唔清楚
上網求其搵

你剪短咗頭髮都會覺得涼啲啦

我意思係想問會唔會感冒或者凍死😂

會呀